新華社：中美專家合作研發新型冠狀病毒疫苗

新華社：中美專家合作研發新型冠狀病毒疫苗

新華社引述美國醫學專家表示，正與中國專家合作研發針對新型冠狀病毒的疫苗。

這名休斯敦貝勒醫學院教授說，貝勒醫學院正在與美國得克薩斯大學、紐約血液中心，以及上海復旦大學合作開發疫苗，但疫苗研發需要時間。

另外，美國傳媒報道，美國國家衛生研究院亦正在研究針對新型冠狀病毒的疫苗，預計幾個月後可以進行第一階段臨床試驗，可能一年後才會有疫苗進入市場。

唔洗急，慢慢黎

有事就合作
冇事就外國勢力 說三道四 干涉內政

美帝又干預內政

唔係話外國勢力放毒咩
仲信佢地既疫苗

無事就外國勢力 說三道四 粗暴干涉中國內政
有事就 合作研發

屌你老味...

等睇twitter
侵: 如中方不遵守貿易協議 美方會退出和中國專家的醫療合作

一年咁快？當你有成果佢就變種

根本就想借美國個名黎穩定民心
可能雙方都知唔會成功

合作既意思係
蟈提供病毒俾美帝研發解藥，再提供病人俾美帝試藥

生死關頭

咪又係要靠美國

正垃圾

SARS 16年
MERS 6年都未得
WARS 1年就得

喂 某d別有用心既外國勢力咪干涉內政啦

合作, 睇另一篇報導

單方面變成合作，支那特式

平時就吹到自己幾勁幾勁
一有事就即刻搵美帝幫手

美帝亡我之心不死

中國搞一年仲唔支爆收皮 對外貿易戰對內又有肺炎 乜乜天鵝H幾N幾

胎都投埋啦一年

唔好干涉蝗國內政啦屌！

中国或成最大贏家

國際級freerider

又係要搵美帝打救

所以美國咪可以一年就有疫苗囉
sars 03年到而家都未研發到疫苗囉。